# prueba-wiki-repo

Esta es una prueba de las funcionalidades de markdown en GitLab. Se supone que se pueden usar Wikilinks, así que lo veremos

¿Se podrá acceder con esta sintaxis a [[otro archivo]]?

Si no, sería así: [otro archivo](otro%20archivo.md)
